Ik ben er voor om hem uit zijn problemen te verlossen. '
"Ik ook," zegt Packard, erg stil.
"Geef het de schuld, ik zou het sorteren beginnen te denken dat je dat niet was.
Nou, dat is alles Ok.
Le gaan en doen het. "
